女權咪乜都話性侵啦

睇住科大個Live

好失禮...

明明重點係受傷個學生

人地仲係急症室 （重點）

女權騎劫個訢求。

明明有個重要既事情，
但你拎個推撞你就話性侵係度嘈。

女權撚：
有著數時
真正維護女性權益時

急症室既同學唔係condom, 請focus 重點

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

科大現在發生非禮案！校長保護疑犯！

咁多鏡頭

係推撞定性侵， 明眼人有眼睇

唔該focus 重點

女權呢個指證咁弱又濫用...

就算係推撞都要道歉掛，唔係特登犯錯就唔係犯錯?